無帶iphone線，8%，好急，邊度有線買，金鐘去緊荔枝角4:00

邊度有iphone線，好急

7仔買iphone線/租即用charger。完

豐澤

Nigger

Apple store
快

周街都租到，ok又有

ifc